完全潛行技術除左娛樂,仲可以用黎做咩

完全潛行姐係SAO全個人意識入哂遊戲個種

離開呢個垃圾世界

除左依樣

解決人口問題掛...

點解決

可以搵返廿二世紀殺人網絡睇返轉

睇wiki算

軍事訓練

係，另外可唔可提升生產力

如果去到後來ALICE咁樣度年如日, 其實都可以利用入面既時間來學野然後出番來用學番來既知識.

俾第時啲廢老上去扮後生屌西

醫學革命

如果可以好似加速世界咁就正
d 時間好好用

幾時先有咁嘅技術

ready player one, 成個世界都係VR, 返工返學都唔駛出門口, 有VR就得了

到時個個唔願出番黎，因為入邊既學習效評比現實高太多

點革命法

即係做每樣野既時間都增加，工作時間增加，一日變到有240個鐘

100年後？

好似有d恐怖

模擬戰爭訓練
練下做d極端任務

有人講左

進入他人潛意識察宇

可以多幾個鐘翻工

逃避現實

好恐怖既技術

慘 有冇開比d既用途

即係娛樂

兩睇啦, 個社會好畸形, 但係VR世界個possibility係好天馬行空
有性趣望下本小說, 好好睇, 下年會上電影

消耗下人精力 犯罪率可能會低左

原來ready player one係小說
google下先
我lum緊事業向唔向依方面發展好

除左娛樂呢

有冇得喺入面一年等於現實一個鐘咁樣

審犯，製造痛覺

有 sao都有咁樣

係，仲有冇

模擬屌閪

可以減低反罪率
係入面屌下閪, 殺下人, 偷下野都咪話唔爽

記得有套戲係全部人都控制住個人樣既機械人出街social, d機械人全部後生樣靚

好長遠喎ching, 而家連普及都未真係做到, 不過用黎玩online game/open world真係不得了
你望下本小說丫, 如果鐘意D pop culture野睇本小說幾過癮, 尤其是80年代嘅野

除左娛樂

係 有冇更有意義既用途呢

未聽過

係長遠，一步一步完成囉
睇黎最大用途始終係娛樂

你其實想要咩答案
人地覆咩你都係一句
係，仲有冇

講真 暫時幫病人脫離痛苦 將精神抽離
去第個地方同現實溝通 真心覺得幾好

對80年代冇特別大興趣

推下po姐
任何可行用途都歡迎

唔錯 作為臨終舒緩一流

教育？勞改？ 入部機度慳位唔洗大大個監獄
用黎係屋企返工 一帶就係公司online 慳資源唔洗逼車

淨係sao都已經話比你知有咩用途啦
醫學用囉

打飛機

答撚完你又除左依樣除左個樣
唔撚洗講啦

根本好多用處。模擬學車, 模擬學做手術, 任何需要實際實行去學既都可以模擬做到。

咪係 屌佢老母樓主on99

勞教，恐怖野
幾好，到時應該有機械人做野，我地唔洗點做？

okok你隨便講

代替返工

你可以係入面打40年工 賺夠錢一世錢

出返嚟 現實只係過左1個鐘 咪話唔爽

再加埋失憶技術 忘記果40年嘅痛苦

咁就最好啦

學車
做手術
幾時可以實行到呢

但既然可以加速時間，科技咁發達，應該都唔洗點番工，有機械人做？
失憶技術好危險，實比人用黎做不道德野

如果係咁 人人都可以刷錢 咁到底到時個世界既金錢系統會唔會有咩重大改變？例如永遠以真實世界一個鐘出糧 但就要你係入面做十個鐘？

一係大通漲一係崩潰

偽能叛變?

世界重新洗牌?

如果係大通漲 依個世界直情係退步左

全球化交流
比internet更直接交流

學習方面
普通學習
生態學習 環境學習之類
軍事訓練 訓練反應

娛樂方面
遊戲
係入面就去到其他國家

醫療方面
末期絕症病人可以住係入面直至死 減輕痛苦

如果潛行技術接通電子用品，生活電子產品或軍事武器系統
咁人可能可以經過潛行攻擊其他地方系統？
成個洛克人咁 FF

話時話 到時個個訓係到唔郁 醫療負擔大大增加

你都唔係有心討論嘅

都唔淨係娛樂嘅, 基本上將來所有非勞動性嘅工作都可以實現到
而家喱個stage最簡單嘅可能會係customer service, help line個種, 而家電話都係outsource晒去印度啦, 轉做VR應該唔算太難實現
再退後個步, 做個起步點, VR說明書有冇諗過? 而家買件野返到個說明書指到唔清唔楚, VR慢慢睇, 唔難做嘅買野跟機比個紙皮VR鏡佢, 手機down個app黎做, 識做應該唔難, 整到賣比ikea啦
再黎就係學術嘅範圍, 做研究或者教學, etc
要做其實好多野可以做

後邊有意見架

多謝補充

巴打應該好留意VR
條LINK同你講既野幾似

繼續討論

點解????????

用黎搞黃賭毒

黃一定被人大搞

我覺得唔會開發到完全模仿身體結構
大佬d人話入潛行世界扑野 實際上生產商會唔會連個西既生理結構都做埋

鬥用勞力刷錢 捱得既人就狂刷 根本係現實世界d人chur返工既極端版 違背左世界進步係希望人類生活得更好既原意

人諗得到,就做得出
咩國藉自己揀
高矮自己揀
咩性格自己揀

到時都唔點需要錢
一訓醒就入FF世界

你除晒仲洗講嘅？

捨棄肉體，永遠生活係網路世界

清你係咪搞錯左「度年如日」嘅意思？

如果整到虛擬世界
將所有人既思維upload入去
現實既肉身可以全部銷毀哂

呢套戲？

OKOK你隋便講

正, 做大帝,唔洗睇人面口

潛行思考

前題係開發到先得

到時都唔想出黎,FF世界咁美好

我地家陣可能都係比人UPLOAD左入電腦

偽能叛變 應該係

加速世界, 大把時間思考

會唔會破壞世界經濟？
當好多現實物資用到潛行取代